# Тестовое задание IT-центр

Программа написана на React + TypeScript, сборщик vite, тесты написана на vitest.
Веб-приложение принимает с сервера приходящие по WebSockets логи события для их отображения, фильтрации, хранения, можно отправить событие на сервер.
Есть не до конца реализованный RTSP веб-плеер

### Запуск приложения

```
git clone https://gitlab.com/An1mebit/logger-task.git
cd logger-task
docker-compose up
```

### Скрипты

#### Запуск в dev

```
npm start
```

#### Запуск тестов

```
npm test
```
